[突發] trump twitter 話解放軍係香港邊境集結

大家點睇？
真.攬炒？ 定fake news？

fake news啦

因為已經入撚咗嚟啦屌

推